A酸疑問 心急人

睇緊中環一個姓鍾嘅醫生
食咗兩個月藥除咗個嘴乾到仆街同冇晒面油之外
未見好轉亦未見爆發期，係咪我太心急？
早兩年亦試過好多抗生素同中醫
希望各位請指點吓

點為之冇好轉？ 我覺得冇出新瘡已經叫有好轉

Keep住有生但又冇嚴重咗
姐係冇好又冇爆發期

兩個月都未見效，你食幾mg？不過我食過好返之後都復發
不過我朋友就食一次算斷到尾，因人而異

巴打食緊幾多mg? 會唔會劑量太少冇效，你最好搵醫生傾傾
食緊a酸一定要做保濕同唔可以搽其他藥膏，臉個醫生有派洗臉膏俾我保濕，嘴就一定要搽潤唇膏，每次食完野都要搽，訓覺都要，兩三日後你會發現冇再甩皮，雖然仲好易流血

永安大廈？

全中

我依家返緊工影唔到啲藥，後補後補
一日兩次每次三粒藥其中一粒係A酸
A酸牌子O字開頭

我第一次驗完血已經問佢一日兩粒會否太少
佢話我呢個身高體重年齡係食咁多唔使加

2個月應該冇新瘡岀㗎喇
我食咗1個月爆得勁咗，醫生都會開返抗生素同a酸一齊食，再加埋a酸藥膏喎
你最好問下你個醫生

藥膏唔係A酸 係好basic嗰隻透明gel

我嗰隻都有，但應該係早晚唔同藥膏喎
透明嗰隻冇咩用，得夜晚嘅藥膏有用

我都知嗰支係垃圾🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️
巴打又係睇我呢個醫生？

唔係，係絲打
我睇嗰個得皮膚碩士，但都ok
同埋都唔算貴嘅

佢幾好人，岩岩我上去諮詢，收我100蚊診費only，傾左10幾分鐘

呢樣真，我之前都係一日一粒

咁少？

你意思係你復發要再食返？

我諮詢佢意見，自己出去配藥會抵d

係丫

吓？A酸就咁有得配嘅咩

A酸兩個月到會見到成效

上外國藥廠網買，不過要睇你食幾多mg

我都想買 有無網址share 下？

買之前建議問清楚醫生意見，亂食後果可大可小

巴打有冇食過呢個網既藥
係咩廠出
佢d價錢真係好平

我都係fd介紹，食20mg，咩廠就唔知啦

有冇效

冇爆新，皮膚冇晒油，但成日面紅同唇乾

食左個半月，一日10mg。除左a酸，仲有抗生素同抗敏藥。
食完後嘴唇乾，頭屑多左，無面油，兩邊臉頰無以前咁紅，不斷推緊啲角質岀黎，但係都係有繼續生暗瘡
諗住下次覆診加重劑量，其實有無話幾時先好加重劑量，上次覆診佢係問反我想唔想加

睇邊個？

食呢個每日20mg
⼀⼀

補咗圖

仲有呢兩隻 全部每日兩次每次一粒
⼃⼂

黃國安

我都想加量但佢話唔使，你耐家食咩份量？

我都係睇佢
食左三個月20mg 無新出暗瘡
我想加大但佢話而家唔興跟體重一次過加大份量
20咁慢慢食減少副作用會更加好

A酸一日兩粒，total 10mg

佢有無比埋抗生素/抗敏藥？
個人係咪好乾？我食10mg個嘴唇都已經甩曬皮

我之前食個隻好似唔係甘既色

頭兩個月有 而家無了
我嫌唔夠乾 想再乾d

我依家第二個月冇之前咁乾
我去想再乾啲

都

冇記錯我之前都係食呢隻，好似平d?
我果時冇食抗生素，由佢爆

之前喺第個po啲巴絲話呢隻好似貴啲

我兩年前都係睇呢個醫生
個時食n牌藥 佢唔係跟體重開藥
我食20mg無好轉加到60mg面上無晒任何瘡/暗粒超白滑
之後減藥 共食左5-6個月

我醫生都叫我唔使跟體重食

但番發率會唔會高啲架

我呢個

係咪中環永安？

我係同事介紹我去睇佢
同事話佢以前喺觀塘中心，後尾發咗先去中環
但我覺得佢幾好人價錢都合理
以前啲黃綠醫生唔單止啲藥冇料連品都衰啲

係呀不過我個時都覺得好貴
多謝老母
醫生一定要我抽血驗肝加到60mg個時仲要再驗
有好多醫生都理得你照開藥

我而家一個月抽一次，你嗰陣抽好密？

咁密
我好似總共抽左2次咋

我食咗兩個月 下次唔使抽㗎啦

我見你d藥已經同我當時食個d唔同晒

你嗰陣喺邊度睇？都係中環？
咁多年轉咗藥都唔出奇啊

中環
個陣係3種藥得粒n牌a酸係膠囊

有人睇過中環楊志強嗎？
準備去
排左成個月
係跟體重食冇咁易翻發？

個網好似好伏咁

同埋主要賣壯陽嗰啲藥

我都係睇樓主個個醫生
唉，去完旅行返到嚟香港突然又爆返
之前食咗兩個月抗生素幾乎冇生過，睇嚟遲啲又要去睇，今次要求食a酸先

唔好再提抗生素啦巴打
我之前食咗成年都冇料到啊
所以先搵呢個醫生睇之前嗰幾個垃圾都唔肯開A酸

巴打可唔可以講下一個月大概幾錢

兩千靈囉

驗血結果係咪即日知㗎？

過幾日 急嘅就打返去醫務所問
唔急嘅就下次攞藥或者複診先問

2千有多食抗生素，貴過我嗰個醫生好多
以前食都係1500左右⋯⋯

A酸喎

Sor，睇錯

有無邊間近旺角推介？

冇哂面油仲生瘡？咁奇怪

係呀，我諗荷爾蒙失調掛

會唔會係食物敏感

咁就唔出奇我咩都食嘅因為
牛我唔太鍾意食其他都冇咩特別

你試吓戒牛奶芝士雞蛋甜野 紅棗芒果...

利申：睇過n次中醫 D中醫師都咁講

呢幾樣野啲幾個醫生都係咁講
但我依家睇緊嗰個冇特別睇我就冇理
我估唔到連中醫都會咁講，謝謝你提醒

A 酸最靚一定係Roche廠

你睇下你果隻係咪

千祈唔好上網買a酸，相同貨唔同，貨多數係印度廠出，食左會好頭痛

利申：親自食過

[quote][quote]A 酸最靚一定係Roche廠

你睇下你果隻係咪

千祈唔好上網買a酸，

我睇過中醫都唔得
跟住食a酸算

ps 依家先25日

我po咗圖

你呢隻係o字牌，都係信得過的大廠

食過印度野冇頭痛

但roche邊到有得賣

等緊覆診

講掂數 30g 一日

而家食緊第3個月，第3個月開始一日食緊40，但都仲有出，佢同我講話食40開始會爆得犀利d，不過爆得快亦都會謝得快咁

2個月應該開始冇乜暗瘡
應該每日一粒架喎，計返份量

我同係今日開始第三個月早兩日仲有瘡出
所以先叫佢加到30g原本20

你本身暗瘡係咪好嚴重？
醫生有冇開埋抗生素俾你同a酸一齊食？

有啊，佢話淨係加10g係啦抗生素唔使食多次
嚴唔嚴重中我唔識衡量只可以講有朋友嚴重過我

利申之前食過抗生素+a酸，食左2個零月已經皮膚好好冇晒暗瘡（本身暗瘡唔算嚴重）
不過食左3 4 個月停藥，之後又出返

如果唔係好嚴重唔食好d
我都唔係嚴重果隻，但貪靚食左好返翻發又再食過，食過幾次搞到生埋濕疹，好彩最後冇濕疹但都仲有暗瘡
記住唔好曬，本身a酸都收乾皮膚，再曬會好大獲

唔該晒巴打提醒

加油 希望你可以打低晒d暗瘡

連登有愛💗

琴日去睇咗醫生，開20mg
醫生好好人，收返我舊價

姐係幾錢？

咩牌子？一個月都$1800

O牌